facebook一提支那就比人block

咩原因？
係咪facebook好多支那雞做審查？

一嘢比人block成30日，只不過提下支那喱哮啫

suckerberg奶支那

FB 我都冇點用了